賓施馬種廢真係唔講得笑

義和B都入啦

馬體會種廢真係唔講得笑

你都入

係

我咁勁緊係入硬

谷狗到未

我未必入到

主席發功

比我入左啦

大家都係法國神鋒

近年法國特產

比我都入

賓周馬先岩

屌你老母

馬體會中堅黎

點解同幾年前差咁遠
當年單騎帶法國真係好撚勁
果陣次次國家打吡最大威脅都係佢

我都入啦

咁都有個助攻

好似用手推跌人再傳
Btw 牙朗好似勁左

吾計

好彩 又有得繼續屌爆賓周仔

認真，你仲廢過佢

有誤會？

積下口德

ching好波

戰術唔同姐

有助攻
屌少場ok?

屌埋今季
賣你去鏝城

邊有人要

我都入啦D波

我夠都入啦咁

樓主唔識波

阿朗有波入我轉會算

屌賓馬呢啲都唔入

回錯sor9

=.=

Yes

勁到仆街wo

?

個助攻靚到仆街

話知你扭11個 廢就係廢